[SSD]Samsung 860evo vs Crucial MX500

是咁的，小弟想買隻SSD俾PS4 pro用，睇黎睇去好似都係 860evo同MX500 係最好選擇
但係邊隻會更加好? 考慮兩選一， 買1TB 兩者相差大約100蚊
呢個問題就好似AC68U vs R7000 一樣咁難揀
唔該各位巴絲打俾下意見 唔該曬咁多位

mlc vs tlc

samsung 3bit MLC 啲人係咪話其實=TLC

ps4用就是但啦 邊隻平就買就隻 係ssd就得
用落兩款都冇咩分別

利申 兩款都用緊

MX500 用金屬面,散熱正
一樣係3d nand,壽命應該無問題

我用緊

暫時samsung NAND仍然係業界最好 2隻tlc我會揀三叔

如果要講既話，860evo係好一個馬鼻
860evo既cache係ddr4，mx500係ddr3
而且860evo 4k read 快mx500 3kiops
不過兩隻都係sata頂端，用起上來冇差別

兩隻講熱既話邊隻熱啲？

用緊 860evi 1tb 平時30度出頭
load野 4x度

860evo

順手搭單一問
Adata 評價如何？

Samsung保養好？